唔好衝禁區！！！

屌你班P牌仔咪再水人啦啦

我要rider kick